想問下大家幾多歲破處

21就嚟22未破
到底做愛係咩感覺
唔想叫雞 想第一次留俾我愛嘅人

想叫咪叫囉

就算你將第一次留畀人， 我諗你呢個歲數識到嘅人都唔會有第一次留畀你啦， 一早畀人食咗隻豬啦， 墮過胎都有可能添

自己想做乜咪做乜囉，自己負責任唔好影響到人就得啦

20
叫雞破

講係咁講
但如果一直冇經驗 去到三十都係青頭
到時就算有得你做 你會發覺自己唔識點做點郁都唔曉
唔知點先做得happy（互相）

入唔到計唔計
計就17

你係bi?

係呀

23

入唔到都計不如計埋你第一次打飛機啦

成日想問如果bi玩3p(2女1男)會唔會幫個男含

2男1女先啱

我會
不過未試過玩3p

不過要個男都係bi先

順便教下啲青頭仔第一次去邊度叫雞破啦

建興富士係人都識啦

20歲 日本飛田新地破

有咩人可以第一次扑野就入到
入到咪18 囉

好似20定21
第一次非常唔順利

上次去關西都有諗過 但最後冇叫

當時我都冇諗住破 但比朋友慫恿

讀性學士都破唔到 有啲整花我含個美名

借咗小霞ac

22 sp破

未破處就有sp

firm

24歲，我22歲個時都好似你咁諗
所以一直都冇叫雞

15歲，同堂姐

講過好多次

22歲，未破

CU冇女溝咩？

男人老狗叫個雞就呀吱呀咗
成個女人咁
唔怪之得D女唔吼你

我樣衰毒撚啲女都唔so我啦

唔會嘅 engine毒撚都溝到女喎

我毒過engine毒撚

21
第一次射唔出最後要打出黎

我都毒過engine毒撚

我都聽過好多人射唔出 可能丁得太多

17歲同同班女同學

18歲
俾咗個仆街狗公ex

如果你想識正經既好女仔，叫雞會係你人生污點，唔好瞞住人害人
想識公主病港女就無所謂
自己諗啦

19

冇諗住叫

on9

點解會知

19比仔屌

上得連登你都咁上下啦

上得連登

佢成日留啲hehe comment
然後又話叫雞破 咪問佢係咪bi

More

買飛機杯 差唔多feel

係咪唔識講嘢，陰公

18
第一條女,佢都係

入唔到點會計.....

呢度好多雞蟲會教你叫
上面已經有幾個

戇鳩，大把已婚好爸爸都叫雞啦，有啲女仲濫過雞，反而對男方黎講先係人生污點

但叫雞破真係顯得好冇用
咁樣生存不去死咗好過

ching好搶口 好型

要用錢買性真係好廢
其實正常樣喺app都搵到大把唔洗錢

唔知
24 A5

我有第一次比你要唔要

正常樣你指幾多歲？十歲廿歲三十歲四十歲定六十歲，當你有番有上下年紀就唔會咁諗，再加上你有錢更加唔想花心機時間去溝囡，有時間都諗公司嘢

28歲 未破
女友叫我屌佢
覺得自己成世人的確係好撚on9

ching 係咪住喺烏托邦?

大把新聞啲毒撚玩交友app洗咗幾萬蚊手都未拖過就畀人飛咗

做男人做到咁犯賤不如叫雞好過
明碼實價冇手尾

叫雞平過搵sp
如果只係想扑嘢，時間成本最低嘅係叫雞
追求深層次啲嘅就溝女

試下先啦
話唔定你係性無能呢

30，未破

所以咪話你廢

真 基本上得1成港女係20歲仲係處

你點知你識到嘅一定係好女仔?
人哋以前77 49式都玩曬又話你知?

男仔有啲人成日叫雞咪一樣扮乖乖仔， 女仔一樣有， 而且唔少添

慳錢所以咪話你廢

老實講，我女友係性格無敵
成個package都係我依種水平的人搵到最好的人，
雖然口賤，佢身材真係會無性欲甚至起唔到機果種...
有時錫都唔多想，但我一樣愛佢
睇得AV太多了

勁嘅人80歲都可以免費屌女
廢人淨係可以用錢解決

免費屌女你就想點都有着數先比你屌㗎

你咁諗就已經輸咗
成世人咁勢利其實有咩意義？

廢唔廢我唔知
但至少我唔會口甜舌滑去氹一個女仔畀我屌
然後不負責任咁走咗去

我買 你第一次都入唔到

中三就破咗
同PE阿SIR

14

免費既野係最貴

港女係咁㗎啦 80歲都免費比你屌真係貪你老人香咩你比嚟比去又串人廢咪又係勢利

咁咪計入到先叫第一次囉
我又冇話一定一下入到

拍左幾耐？

gay

正
呢啲機會唔係人人有

18
而加17 希望在明天

4年幾
其實我唔想扔個問題比人咁賤
但都唔撚係二十幾歲人，
成日係肥甜野有個肚腩咁肉酸都唔撚減下嘛
唉，年紀開始大，我天生身體弱，
性能力...未破處都開始唔掂了

魔法師出現了!

你唔好咁父權將性交睇到好似女性蝕底咁
冇任何一方需要負責任
如果係講道德
我唔覺叫雞有幾高尚
不停性交陰道係一定承受痛楚 長期更加會發炎
不過你唔會知啦你仲以為幫到人

你個世界觀咁灰我都唔知你點生存到依家

東京吉原
大阪新地

仲要嗰1成通常都...

1X唔出得街

20定21

無架喇，我覺得有所謂"神"設計男人永遠性慾強過女人
加上女人係會大肚
女人會蝕底依個風氣根本唔會係社會消失
有個閪=八達通

你就父權
點解你假設性交一定係女性受痛楚？
係咪因為你認為女性係弱勢嘅一方？
男仔唔會有尿道炎？ 你又知男仔唔會痛？

我係假設雙方都有機會受痛楚嘅情況之下做一個公平嘅交易， 佢得到佢想要嘅我解決我需要嘅。
我呢啲叫平權， 主張女性有身體自由， 我亦都尊重佢嘅決定

btw 從來冇話過叫雞係高尚嘅行為

你幾可見過男人叫雞要攞貞節牌坊？？

29歲零10個月，仲未

1. 我話父權係因為樓上話佢覺得女仔喺性交過程會蝕底
咁依個係錯誤觀念啦因為性交時雙方都係互惠嘅
2.我話不停性交陰道會痛 係作為一個妓女會面對嘅situation 咁個客又會唔會一日十次不停性交？ 喺道德層面你作為一個客係唔係對佢痛楚嘅加害人？

D女都唔想揀個窮既去結婚
不如大家都單身仲好啦

咁樓上話佢係道德考量覺得屌完走咗對女仔唔負責任好衰
我咪話屌到人發炎都唔見得比較上有幾負責

戇鳩發現
自己話喺app搵唔洗錢
都唔知係咪成世冇溝過女/冇俾仔追過嘅廢柴

我係c
第一次話你廢係因為你冇能力搵女
第二次話你廢係因為你貪小便宜

肥閪
應該成世冇仔溝先講得出免費
只可以喺發表「痿論」

你試下帶支美極
可能會食得落

我只係睇唔起叫雞嘅男人
對事唔對人

唔係嘅，有d女仔乖乖女、悶、唔玩app。

但重點係你唔會當佢係女仔

點解咁大個人咁撚on9既問題都問得出 入唔到算唔算破處呀 不如你答番我吖

我20歲開始上連登

開始上連登之前根本唔覺得20歲無男朋友、未破處有咩問題

係上左連登之後個個都話：「20幾歲未拍過拖一定有問題」

加上有同學日日提，我先想拍拖

唔係嘅話，鍾意一個人只要暗戀就好，點解要拍拖拍拖會破壞幻想

23 之後變咗做fwb

拍左4年都唔扑下野 段關係好有問題

講真我當佢地女仔
但佢地數量少即使係乖乖女都破晒處啦 20歲喎

20條女仲話痛

18

16

連登仔不意外

咪就係
好女仔好男仔有樣睇架咩
依家啲人扮野咁叻